\documentclass[a4paper, 12pt, oneside, openany, french]{memoir}

\usepackage{customPreamble}
\usepackage{tikz} 

\theoremstyle{plain}

% PROPRIETE
\newtheorem*{prop}{Propriété}
\newenvironment{propriete}
  {\colorlet{shadecolor}{green!15}\begin{shaded}\begin{prop}}
  {\end{prop}\end{shaded}}
\theoremstyle{definition}

% DEFINITION
\newtheorem*{defn}{Définition}
\newenvironment{definition}
  {\colorlet{shadecolor}{red!15}\begin{shaded}\begin{defn}}
  {\end{defn}\end{shaded}}

% PROPOSITION
\newtheorem*{propo}{Proposition}
\newenvironment{proposition}
  {\colorlet{shadecolor}{green!15}\begin{shaded}\begin{propo}}
  {\end{propo}\end{shaded}}
  
% THEOREME
\newtheorem*{thm2}{Théorème}
\newenvironment{theoreme}
  {\colorlet{shadecolor}{green!15}\begin{shaded}\begin{thm2}}
  {\end{thm2}\end{shaded}}

% NOTATION
\newtheorem*{nota}{Notation}
\newenvironment{notation}
  {\colorlet{shadecolor}{gray!15}\begin{shaded}\begin{nota}}
  {\end{nota}\end{shaded}}
  

% RAPPEL
\newtheorem*{rapp}{Rappel}
\newenvironment{rappel}
  {\colorlet{shadecolor}{gray!15}\begin{shaded}\begin{rapp}}
  {\end{rapp}\end{shaded}}  
  
% PREUVE
\newtheorem*{prv}{Preuve}
\newenvironment{preuve}
  {\colorlet{shadecolor}{blue!15}\begin{shaded}\begin{prv}}
  {\end{prv}\end{shaded}}

\newtheorem*{cons}{Conséquence}
\theoremstyle{remark}
\newtheorem*{remarque}{Remarque}

\title{Test Classique 1 (Statistiques et probabilités)}
\date{Ing2 -- EPITA}
\author{Mohamed Regragui}

%
% CUSTOM COMMANDS
%
% Convergence (la flèche)
\newcommand{\CV}[4]{
#1~\xrightarrow[#3]{#2}~#4
}

% Probabilité


\newcommand{\annexname}{Annex}
\makeatletter
\newcommand\annex{\par
  \setcounter{chapter}{0}%
  \setcounter{section}{0}%
  \gdef\@chapapp{\annexname}%
  \gdef\thechapter{\@Roman\c@chapter}}
\makeatother

\begin{document}
\frontmatter
\maketitle
\newpage

\input{acknowledgement}
\newpage

\tableofcontents
\newpage

\mainmatter
\chapter{Rappels de la loi Gamma et de la loi gaussienne}
\input{RappelsGammaGaussienne}

\chapter{Fonctions caractéristiques}
\input{FonctionsCaracteristiques}

\chapter{Exercices sur les fonctions caractéristiques}
\input{ExercicesFonctionsCaracteristiques}

\chapter{Exercices sur la loi normale}
\input{ExercicesLoiNormale}

\chapter{Convergence des suites de variables aléatoires}
\input{SuiteVariablesReelles}

\chapter{Approximation des lois discrètes par la loi gaussienne}
\input{ApproximationLoisDiscretes}

\chapter{Couples de variables aléatoires}
\input{couplesVariablesAleatoires}

\chapter{Exercices sur les couples de variables aléatoires}
\input{ExercicesCouplesVariablesAleatoires}

\appendix

\newgeometry{top=1cm, bottom=2cm}
\chapter{Loi normale réduite}
\input{table}


\end{document}